Javascript 
**对象** 是基于原型(prototype-based)

**原型链（作用域链）** 定义了对象到哪查找它的属性定义

**自执行匿名函数** 


```javascript
(function(){
	//do something
})()
```
> 用来控制变量的作用域，阻止变量泄漏到代码的其他地方

**闭包** 是阻止垃圾回收器将变量从内存中移除的方法，使得在创建变量的执行环境的外貌能够访问到该变量
